\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №3\par
з курсу ``Компь'ютерні мережі''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконали:\par
Михайленко А.В.\par
Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2010}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}


\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №3. Simple Mail Transfer Protocol}

\subsection{Варіант}
№2

Ім'я зони - zone02.net.ua

Напрявляючий вузол домену - 10.18.51.3

Вузли:

mercury - 192.168.11.21 - srv-01

venus - 192.168.11.22 - srv-02

earth - 192.168.11.23 - srv-03

jupiter - 192.168.11.24 - srv-04

saturn - 192.168.11.25 - srv-05

\subsection{Результати роботи серверу}
\begin{verbatim}
220 WIN-V8K8JHK5EFC Microsoft ESMTP MAIL Service, Version: 7.5.7600.16385 ready
at  Wed, 3 Nov 2010 10:22:07 -0700
helo
250 WIN-V8K8JHK5EFC Hello [127.0.0.1]
mail from:JesusChrist@heaven.org
250 2.1.0 JesusChrist@heaven.org....Sender OK
rcpt to:Satan@hell.edu
250 2.1.5 Satan@hell.edu
data
354 Start mail input; end with <CRLF>.<CRLF>
From:JesusChrist@heaven.org
To:Satan@hell.edu
Subject:KPI chapter.
Seen your KPI hell chapter, real nice man. See you in bowling wednesday.
.
250 2.6.0 <WIN-V8K8JHK5EFCsaFx00000002@WIN-V8K8JHK5EFC> Queued mail for delivery
quit
221 2.0.0 WIN-V8K8JHK5EFC Service closing transmission channel


Connection to host lost.

C:\Users\Administrator>
\end{verbatim}



\end{document}




